乃木坂46討論區#62：あけましておめでとうございます

LIHK乃PO呼籲:
「新年快樂」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

与田祐希ファースト写真集『日向の温度』
12月26日正式發售

若月佑美１ｓｔ写真集 パレット
堀未央奈１ｓｔ写真集 君らしさ
新内眞衣１ｓｔ写真集 どこにいるの？
松村沙友理１ｓｔ写真集意外っていうか、前から可愛いと思ってた
發售中

乃木坂46 19thシングル「いつかできるから今日できる」
發售中

乃木坂46成員列表 19TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
NONE

TEMPLATE:

あけましておめでとう

lm

今晚

チームYOSHIKI＆GACKT
YOSHIKI、GACKT

チーム仲良し
浅野ゆう子、高島礼子

チーム花盛り四人姉妹
藤原紀香、藤あや子

チーム70年代
中山美穂、DAIGO

チーム渋い俳優
平泉成、岩城滉一

チーム中尾家
中尾彬、池波志乃

チーム乃木坂と芸人
乃木坂46（生駒里奈、白石麻衣、生田絵梨花）、
予選通過芸人1組

留名

2018第一次留名

27

NANAMI

諗起14號

14號尋日好似入左yahoo jp熱門keywords

有冇LINK睇返

已經比アキラ100%洗走左

戰犯

有冇アキラ100%既片

this??

あけおめ

禾私家鷹

吓

過黎揾我

係咪同西瓜一齊去

唔知會唔會又去迪士尼

當面屌柒佢

新一年留名

格付けチェック矛人睇

因為有寶寶

同街外人組隊第一round就俾人坑

兩個上流

冇得輸啦有yoshiki

留名睇揀A

乃都幾慘，同兩個白痴同隊

都話會揀A架啦

花花

52

依個節目又幾過癮

窮撚睇到好肚餓

好勁
一估就中

花花好伏

大味

次次佢都估錯

yoshiki食唔停

盆栽真心最on9

又係呢個cm

今次泊車

點樣輸啊yoshiki

想知道啲零食係咪咁好味

口痕

stay

好燈

全錯

爆炸啊

係咪揀花花對家就岩

老豆巴幾時買返嚟做手信

好嘈

三流乃團

オレ流

真係幾難得
keep 住全錯

邊度有禾花

次次都係咁

花花橙

yoshiki 個樣串到

比人嫌棄

你地睇緊乜

芸能人格付けチェック!これぞ真の一流品だ!2018お正月スペシャル
就快做完

橙

花花終於岩

今次週返轉
但結果一樣

映す価値なし

無價值

唔記得左睇添

應一應

扮咩
出街食女

尋日CDTV做到成4點呀
晏畫攰攰地咪去左瞓

七仔：金庸我著埋對鞋就行得

個C3AFA Group 又有花生食

twitter見到依家2000位個分大約11000左右, 各位迷七加油

考試打唔到

關唔關你事!

我想要多張sr啫

唔關 唔關

返去你既松G度啦

之前桃子倒數46日 一睇都知玩全員倒數
偏偏吹到依家係三期生Live 咁

然後今日話之前個D假波唔計

偽飯lm

一定平時食開M記大, 所以牛特別清楚, 但其他就...

今次樂器題冇好似上年咁玩野

你 松G 金巴

三角戀

sor 松B係我嘅
金巴去媾七豬啦

七仔我架

我唔知啦
總之松B同堀堀係我嘅

新一年講嘢試下用下個腦

整理緊backup d片既時候翻睇乃團Music station橫濱live個陣牛肺唔知sub邊個跳得勁hea

想問隻音驚升技有冇話愈高skill lv愈難升

1lv5粒都升唔到

🤦‍♂️

禾花

我淨係食金色同彩色先升到

轉手機wallpaper了

禾老婆豬很可愛

呢個算唔算大波冷初

關唔關你事！

係腳啊

給沉船老豆的

漏咗張

禾麗乃B

你月啊

點解d架仔一係無樣一係無身高一係兩樣都無

呢位巴打咁講，即係自己兩樣都有齊

咁ME肯定係㗎仔了

P.S. 小藪有才華 (お笑い) 重係model嚟

我想要SSR牙

大家get錯，禾真人王祖藍咁既樣

200石

2018第一發地震

有多張SR咪算好

打響頭炮，迎接2018年

睇過, 但係都好正

唔一定要沉左船先加推

toilet

3個都廁=.=

禾兩個都俾人圍插啦

已經分唔到你同一生只推美狗

你就抵死架啦，一生/一世/只愛系列

搞笑系列

西野七瀬の真冬コーデはチェックコート×ミニ丈デニムスカート！

禾梅

ミニスカート

西野七瀬

唔洗再打魚歌，欲望のリインカネーション仲快

首歌最高rank先開 =.=

你仲未52？

原來依首仲短

都話用第2個acc =.=

刷到三個s了

其實是咪唔課金就唔會有新卡

xxxxxxxx/一生系列

有愛牙

君の名は希望打到8000combo斷左

8000

連打左13場, 眼都朦

打太多J

睇下松B補下眼

睇完要洗眼不了

有預感今次2001位

呢位阿嬋...

我要

06:10
一年飛30次

受教了

理鬼佢咩，反正一定由「脇」最低，奶到上「腋」

禾屌‼️

Pure & True & GFable , 簡稱....

喂喂喂

twitter都幾多痴線page

又學到新野

咁似我女朋友既

生田肥梨花

肥啲先好

肥llm

sor

乃木坂46のリーサルウェポン・中田花奈の写真集が18年についに実現！？

中

d 字體同色想點

好八十年代

唔了

香港印象=80年代

仲有黑社會警匪片同cyberpunk

都係上年好睇d

gackt配豬隊友太好笑

同北山重有中山優馬嗰集最正

gackt 型到呢

今年gackt配yoshiki=屈上加屈

睇karin俾個8段carry打1級真係好正

baby快到

今日mail果個對局？

打左幾日終於FC到

iphone x

關不關你事

我愛花

就快可以同GACKT一樣上神枱

今次尼子inta冇次岩囉

將棋focus
karin最後一步睇到個8段眼都凸埋

咩泥

flick
正app

佢讀音樂，比我都信佢

🎉衛藤美彩生日快樂🎉

rich

乃po好多richman

罪大機

全部錯晒重點

點解次次生日我都唱緊K

臭妓女生日

公平咩

點解我每日哩係屋企

已經好耐冇出過街

啱呀

MI$A咸濕禾鳥

我讀DRAMA架

咁都睇到

慈母

加埋北野日奈子
就係工口二人組

?

呢位人兄一定係拜見過北野本寫真集先咁講

今次攞獎跳得最hea既又係牛肺

乜鬼野黎

其實你鍾意射波可以射飽佢 我真係無乜所謂

大佬話c3前會開谷喎

pmpm

香港連登乃木坂應援會

pm左

潮撐大佬

Lm

生日快樂

想問下呢張圖出自邊度架

禾部相機

有GAP

大佬你唔好成日秒回禾好唔好，搞到好似開個分身應自己咁

咁岩一F5 就見到

應該要問原圖出處

我除哂褲，就黎感冒都未有人答到我

屌你叫左你唔好秒回

迷七心靈相通

幅相有箍牙架喎
同埋咁細幅好難討論

莫非真係p圖 岩既,七仔邊可能有GAP

真係p圖黎 原圖唔知邊位女coser黎

咁p完，仙氣nana都搞到似香港D臭雞cosplayer

禾同娜娜ラブラブ

娜娜

●第22レーン：岩本蓮加×山下美月

想去

我都想

除曬褲啦

話緊邪骨

淘寶買gif

2078

青你又岩牙

是咪睇太多王家衛
張曼玉d西面style

有白滑大脾睇，理得佢咩style

低俗

邊到香港 東莞嚟

咪撚on9啦邪骨
想死可以出聲

Sor lo金巴

有冇迷蓮谷

呢個想入! 但會唔會有FBI 長期監控住

想入

夠仆街禾鐘意

想入請開

終於

七仔blog未更
mail又未有

好仁

維記

marika身後個幾本雜誌，相信手足們好熟.....

老豆上過維記知道入面咩樣

禾吊死佢‼️

fbi可以一網打盡

join!

掛屎禾

sor‼️

兩個大包

老豆上維記多過返自己屋企

19756 2025

關哂我事啦

【モデルプレス2018年ヒット予測／女優】馬場ふみか、浜辺美波、新木優子、西野七瀬（乃木坂46）、高橋ひかる…ネクストブレイク候補10人 - モデルプレス -

by

七仔、美波

維記大師

屌唔怪得之咁熟囗熟面啦

想笑死人咩, 硬推到黑哂面都叫ACE

又一件食女MK

乃Po 你expect緊啲咩

expect有兩成同我一樣嘅低端人口

公道講美波最有主角相

1 山下美月
2 岩本蓮加
3 若月佑美
4 生田絵梨花

#metoo

守波青真飯成日周住

禾花痴三期

碌碌下twitter見到咋

作為一個七飯 當然想七仔繼續拍戲接戲
但演技有待磨練

已經唔知波青新名係乜

新木優子>唐田えりか>浜辺美波>馬場ふみか>西野七瀬>高橋ひかる>其他唔識是但

駁不撚到呀喂‼️

對飯豊不離不棄

未睇過唐田做戲

簡直就係明日之星‼️

禾波

盲

いくちゃんと美月ちゃんの2ショット！ う～ん似てるかな？ｗ【乃木坂46】 : 乃木坂新聞係 -

追唔到200石本身諗住課少少
DLLM 20yen 1粒石, 一張垃圾R卡200nogi要大拿拿400yen
搵鬼課呀on9, 日本仔是咪食懵左

D石咁能珍貴

禾七

關你咩事呀

賺錢未

淘件superme著去握廢桃

去馬

成件事終於明瞭

ケンミンSHOW作狀掘俾人串爆
食蝦子麵話自己變左隻蝦, 然後MC問佢有咩感覺答唔出
呢集野響11月28日Best Artist個日拍
響裏配信ピコ太郎口痕問掘食左野未, 隨即諗起掘蝦子麵單柒事
就咁爆響口露左口風

年末年始5個綜藝節目 (唔計紅白同CDTV)
1. 芸能人格付けチェック
2. 発掘！お宝ガレリア
3. ヤバイ話 ザ・ワールド
=> 內容過界結果no comment
都唔知請乃團出黎做乜
4. ソッキング
=> 悶到含, 講完一句俾人cut
5. 秘密のケンミンSHOW
=> 俾人串

3期個NHK節目都好睇過其他

漏左將棋focus

聴く聴く‼

新人 無知一問 個生驅係想點 真係頂佢唔順

偉大嘅黨主席

竟敢得罪乃po最大黨

七仔：金庸下星期凍呀記得著多件衫

竟然講寶寶壞話

反駒=反乃團

反狗谷招人‼️

乃木坂の顔

松B黨

想養狗

my lovely doggy

101斑點狗

CLS

下年就係琴子成人式
時間過得真係快

迷松

禾鳥is coming
等左N年

由細睇到大

得hina baby著黑色極道

白石超え目指す世代
禾腩又冇做功課

肥腩是咪瘦唔返啦?

西野七瀬の冬私服&バッグの中身を公開！ 空き時間の友も判明♡ |non-no Web｜ときめくおしゃれを毎日ＧＥＴ！ -

原來娜娜拎左我部switch出街，唔怪得搵唔到

今晚hk time12點做pop team epic 第一集

原來係聽日

好心佢寫25:00

到時睇下先

正

拎去搵禾一齊打機

乃木坂46齋藤飛鳥、和田まあやの“嘘アドバイス”信じる 驚きの展開に - モデルプレス

tbs d 人識唔識影相

坂道ツーショット♡ 西野七瀬の冬シロ&渡邉理佐の冬クロ

canada

QQ

禾條女生日快樂

禾梅生日快樂

Canada之旅

jeng wor

哇屌想嘔......

梅梅生日快樂

( )

( Show Blocked User - 咲良美久一生推 )

八字巴🍊

你條女

白麻

請問這裏有沒有管理員

我條女

你

禾到底睇緊d 乜？

設樂係咪好唔忍得笑 幾乎每一set都係佢第一個噴奶
between バカリズム首歌幾得

agger

我管理七仔only

躝啦DLLM！

禾七禾條女

流鶯呢個詞好文雅，長知識了

禾七禾管理

呢兩張南亞妹味好勁

生駒里奈 1月6日（土）全国握手会 大阪会場＠インテックス大阪 欠席のお知らせ
2018.01.06
本日1月6日（土）インテックス大阪にて開催している18thシングル「逃げ水」発売記念 全国握手会ですが、生駒里奈が体調不良のため、当イベントを欠席させていただくことになりました。
握手会を楽しみにされていたお客様には、大変深くお詫び申し上げます。
尚、それに伴い以下のレーン変更を行わせて頂きます。

新一年新開始

都冇人握早抖啦

新一年就開齋

2018即刻領先射手榜

我地亦期待日奈G選手2018年既表現

錯了

第一個上榜係星野選手
個blog鬼打咁精神，upload完冇耐就入撚左

【星野みなみ欠席のお知らせ】18thシングル「逃げ水」発売記念 全国握手会＠インテックス大阪（2018.1.6）
2018.01.06
乃木坂46 18thシングル「逃げ水」発売記念 全国握手会＠インテックス大阪（2018.1.6）にて、星野みなみが体調不良の為、欠席させて頂く事になりました。
握手会を楽しみにされていたお客様には、大変深くお詫び申し上げます。
なお握手会レーンに変更が生じますので、下記ご確認のうえ、ご来場頂きます様、宜しくお願い申し上げます。

仲有兩日

冇心機 *1咁清

有娜娜就有心機

宜家開始要調返轉頭砌 岩岩好上s +防甩combo隊

係, 其實太高分都冇用

肥野唔握毒撚

抽唔到點砌

啲運去哂奇些奇典玩牙

禾愛白石麻衣

收聲啦撚樣

你返去搵美波啦

琴子同dororo做主持

禾琴

做咩姐你

禾鳥

關你咩事

飛鳥 「渣棍」 技術有d差，等我今晚用我支棍教下佢

唔通關你事

禾七矛啦

50石=>10條體=>34次fc=>5次君名x5fc

衝奇些奇 fever time

儲石牙

最尾先衝啦屌

上次2016
今次穩喇掛

連登46po PS4 fifa proclub招新血
有意pm 柿崎牙柒/西野七瀨

Who are you

新人小薯

黑C

唔關

欣賞下七仔姐，使唔使咁惡

尼家d迷七

電影少女個次回預告...冇眼睇啦

野村周平 : 你地班毒撚就幾百張握手卷見幾十秒，我就........

都唔知自己睇緊乜

邊個台做緊 想睇

求link

做完了

套野cls難跟

播兩次並兩次cv都唔同

真係cls

ポプ子(CV:江原正士、赤羽根健治、三ツ矢雄二、牧野由依、小松未可子)
ピピ美(CV:大塚芳忠、武内駿輔、日髙のり子、渡部優衣、上坂すみれ )

點解要咁做

直頭cut左條友啦

我都係得圖

哇，仲平過鏡

調情

迷七末日

唔迷了

有冇巴打夾錢請人冧左佢

組團啦

要立志去日本做演員

玩完啦

ポプテピピック、これマジで1話の段階で、MX版・BS11版・ニコ生版・abema版・試写会1話版の5タイプに内容が分かれているんだが、円盤の収録どーなるんだよｗｗｗ もしかして、ローテーションするのか？
#ポプテピピック #PPTP

臨時演員都係演員

完全唔知自己睇左D乜

呢張真係接受唔到

屌你老母 蝕撚晒

估唔到七仔姣仔有一手

禾五想做人喇

想跟禾白練腹肌

白白牙

LOVE LOVE

不嬲都係南亞妹

我立即DKLM

畀大家用

等睇手足幫松村出事圖P埋我

發覺乃團啲大top比人食晒
ななせ比野村食
まいやん蝕比本鄉
花花同人法式濕吻
ななみん同村松仲有條唔知咩嘅粉皮
松村同條友

睇嚟乃po遲早解散

不如一槍打屎禾.jpg

首theme song一聽就知係豆腐beat, 正

佢o係廁所喊緊

係得松g比路人甲食

好彩乃木坂既精神支柱 寶寶仲未出事

同你出事好唔好?

毒撚真係容易受傷嘅動物

迷七最黑暗嘅一日

好彩冇迷七

幾時搞個乃po總辭?

Are u sure?
第一集咋喎，新手教學黎咋

應該仲未完牙

套漫畫後面大把ham sup情節

mola mola！

呂神不代表禾

咁多人入左個谷都唔吊柒個呂神

一陣吊柒佢，比佢踢左無得再睇笑料咁點

咁又唔係....

舊goods一冇得賣就變炒價，尤其是推巾果d

不過畢左業果d就..

卒業前夕: $直線上升
卒業過後: $直線下降

呢度大多數人都見過啦 驚乜

乃木坂オタクさん、とんでもない理由でコンサートに入れなくなるｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗ : 乃木坂46まとめの「ま」 -

@柿崎牙柒

咪係

真係好痴線

西野七瀬手機mail 070118

あけましておめでとうございます

今年もよろしくです
戌年！

ななせ

よろしく

等緊主辦單位reply佢
到時自己係下面拎個蛋糕上台

七仔：同學你叫咩名
金庸：我叫金庸呀miss
七仔：黎個實驗要好有記性，如果唔係會好危險
金庸：Miss你頭先講咩話？
七仔：我話要好有記性，唔係就好危險，同學你叫咩名話？
金庸：Miss...我叫金庸...

今次唔錯

法國佐藤楓好似紫吹淳

OK，今次你又唔100%盲得哂

佢地當左場live係乃con啦已經

叫左大佬接機果陣吊柒佢

等入左谷果d講

買佢張直筆再叫佢出黎吊

佢話要唔用匙羹要用嘴餵禾食

食屎啦你，嚇到我條女想喊啦

神巴叫我過嚟捉你返過去 乖啦好嘛

see see your name

佢咪改左名囉

廁

屌你個垃圾有咩資格話me,祝你dse科科唔過2

西野七瀬のボルドーベロアワンピコーデ★同窓会のドレスにも！

對香港學生最惡毒既咒語

好毒

嘩屌乜香港d飯咁戇鳩既

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

呢句唔洗del了

同野村LOVE LOVE

JER平前世做過啲咩

你哋個七仔， 好有戀愛中嘅感覺

松村更加有啦

關

其實我覺得七仔做得幾好

咁撚多正評

feel dou禾七拍完成套電影少女之後要大ブレイク了

ck串夠未

9月ms ultra fest之後yoshiki一寶寶寶對談1小時

琴子

終於更blog

渣ga

點解要加密

希望你今年開心 做到自己想做既野 繼續閃閃發光

禾鳥is coming

禾堀禾鳥is coming

關堀咩事

越黎越膠

做乜聽mayaa講

strike

等到頸都長

DIU。。。。fortune cookie牙

讓賽

而家直播緊節目？

弱智英語

日奈子準備復出

小圈子

西瓜件衫好花

まりか

hina baby唔用力

輸肥腩

牙囡正仆街，行行下笑尻人

垃圾肥料掛住笑

掛住望

終於爆

好賤

OL
好唔大路囉

松村g

點解條繩綁柱上面唔係下面

花奶幾時入團架 係咪25仔黎架

25仔

咁先易反

中田紅曬

陣間cap番張gif先

松G

禾七出來了

做馬既

川P

嘻

做馬

飛機音好橙

小百搭又招黑

串到

小百搭太口臭

睇黎今晚黎集好好睇咁

日村重要幫你贏埋

好想睇

キレてる

即刻收皮

抵啦

日村

秒輸

日村最勁

唔想温書

Maaya終極弱智

勁薄

你而家讀好啲書
第時入大學都可以飯idol

櫻隊靚靚

跌得好快，隻野一彈度門就開

咁玩尻日村

今集笑到肚痛
日村跳繩個姿態好好笑

OL

好仆街

個個都識日文

禾花q

下集翻炒

禾唔識

點可以咁多人冇事

大部份人一早出左局啦
應該全部都survival battle先好睇

黎度個個都係MK+日本巨混合體

唔係山崎賢人就福士蒼汰

想做

老豆身高目測1米95

對腳仲最過禾個人

我又想試下

G持

golden pm?

君の名は地獄

Pm大佬

where pm

有矛5000左右既巴打報告下幾多fun

上面果個

毛都冇條啦

24464
4188

広瀬すず禾大佬

事實証明愈高rank愈不利打event

影響不大

手越殘越不利打event

event未試過fc

未FC都咁高分

爆石回體

開始莫名奇妙地斷combo

今次有場打expert差D full combo
但係唔知做乜鳩部機真係臨尾個幾下lag機
屌佢真係miss左最後個3粒音 個下嬲得想dum9左部電話佢

打到600幾combo之後有吓長hold無端端中間變miss

次次都係特慢個3粒前斷

【悲報】堀未央奈に女ファンは一人もいないwwwwww

我斷既話都係斷果個位

@渡辺理佐

唔爆體真是唔夠入2000

難搵過where's wally

禾堀有禾一個就夠

點解大家都係姣婆格但啊守第一任夫人渡辺美妖婦可以多女飯而堀少到無咁濟

じゃーん

hold住240條毛 臨完前用

蓮加同LILIAN真係無撚敵

想g2000名幾多分

開玩笑一係覺得幽默一係黑人憎，佢咪去左黑人憎果邊

黑夠禾堀未

34000左右

唔知

我 35918 1191

可能依家唔駛34000

321xx 23xx

打一次120 會跳幾百名

係twitter一搵就有，真係34000

仲有3set毛j未用

你35000都唔係咁穩陣，你打完240條羽毛要再睇實個分

爆石啦

仲有3set未用

3set應該ok

❓❓👨🏿❓❓

本日1月8日（月）幕張メッセにて開催している19thシングル「いつかできるから今日できる」発売記念 全国握手会ですが、以下メンバー体調不良のため、ミニライブを欠席させていただくことになりました。

■欠席メンバー
生駒里奈、新内眞衣、能條愛未、堀未央奈

寶寶新一年已經梅開二度

可惜日奈子傷出 睇黎今年神射手應該都係禾地乃木坂の顔

好波

無錯

蓮加正過ririan

屌你老尾野村憑乜野一開波就摸七仔塊面，點睇落去呀

好自然既動作

平時都係咁沖過黎攬我

君名月月係combo加分 可以換走13金隻松g了

白麻卒con

係攬我

屌睇錯時間

ho ball!
到4月為止矛哂假日

俾佢咁推背脊痛

睇左除衫個幕未

唔小心訓左
訓醒淨返半個鐘
今次應該矛5000名

原來今日完

夾埋成1600條雞毛未打

yoshiki

咪蝦禾normal戰法唔識野喎
最多只可以儲999條毛

兩個ac夾埋

我好愛你呀

你愛生駒里奈

又矛左石
又入唔到2000
屌

2340

放榜好波
今次低分過上次都入到5000名內

尷

原來差10粒石

同前面差幾多分

200

一唔睇實就迫左出200

我七

369

u see see u name

比返個名我未

呢個係事實，唔係名

踢

又表演自言自語

年尾花奶，突然靚左

係咪有fifa

下單又贏

贏乜鬼, 打2圈都輸成底

人地叫糊個陣打3索話差少少, 都夠膽死打4索俾人食

你唔是有隊？

大佬話同你試腳

要試腳

機會難得

EX 佐藤勝利
SP 千葉雄大
BF 野村周平

我 立即 屌你老母

抵啦，成日講禾花molamola

屌你

櫸po

想試請比機會

唔比獨食狗入

娜娜已跟我

SR不了啦

聽晚岩岩好齊200石, 矛SSR就棄驚

挽留

留名待笑

首選牌濕紙巾
係咪西瓜妹黎香港果陣掃左好多返日本

無計
日本即紙巾係低質
所以日本人好鍾意香港既紙巾

Tempo

摩擦力
估唔到真係拎私物出黎影

棄驚

橙 個張misa減傷技超廢

眼殘 原來月月黎

你班仆街俾我抖下得唔得

今次有牙囡啦掛

上次咪牙囡 今次可能係臭臭
但之前起碼都星期五完再開波

今次有禾腩啦掛

好似已經唔關禾事

一齊棄驚保你長命幾年

刷到2萬5收皮算

再開過個新acc玩啦

呢首正呀, 可以打返

[情報]元乃木坂成員畠中清羅結婚了
元乃木坂46・畠中清羅、20代会社員と結婚していた
詳文自己點連結看

又鞭

乃團第1個結婚
不過都應該冇人想再contact佢, 走唔出個mk圈

開柏青哥店

七巴係廁所暈左

送完白鳥七
仲唔是送禾條女

馬神終於等到寶寶

超絶可愛い！ことこ！

禾花禾條女！

我這樣討厭

請振作

🤔

誰人輕輕叫喚我

下po見

好有文青feel